暗戀3年，相戀3年，失戀3年

仲係忍唔住，日日都睇妳Facebook
見到妳周圍旅行，世界各地都有朋友
但我就因為妳斷晒六親，冇晒朋友

有次妳同男朋友鬧交，應該只係求其搵個人呻
但妳知唔知道，做妳樹㝫嘅係一直暗戀妳嘅人
若妳哭了時間都叫停 為搏一笑單一單眼睛

妳話一開始覺得我襯唔起妳
識耐咗之後先知其實應該係調返轉
但我從來都冇諗過邊個襯唔起邊個，但願相戀相知
if we go down then we go down together

明明好清楚妳嘅世界根本唔需要我
但我始終放唔低只有妳嘅世界
失戀後甚至連生存嘅動力都冇埋
好怕...好怕咁就一世
今後不再怕天明 我想只是害怕清醒

其實好羨慕妳可以盡情享樂，之後搵個鍾意自己嘅人嫁咗佢
而咁多年我習慣盡力照顧妳滿足妳，一早已經失去咗自己

如現實是場玩笑 一早不該用情
我對妳是固執 亦是未肯適應

垃圾叫春狗侮辱晒the chainsmokers

好撚mk 食屎啦

唉